去峇里島四日 帶幾錢過去好？

三個人 一般正常消費 買都係買下咖啡咁 應該帶幾錢？

海外提款咪得lor
次次去旅行都唔帶cash
去到先㩒
洗哂咪再㩒

無野好諗

二千

唔洗包車玩咩

幾時去？

5月中至尾毒撚自己去, d fd講話好多人都包車 先知自己中左伏

我都係五月尾去呀 三個 你幾號

我好似早左d, 九號係雅加達，一路向東，廿三峇里走

包車1日，其餘坐uber

有朋友介紹話渣motorbike

咁危險

食餐廳 潛水簽卡 酒店當你比左
3個人 玩四日帶1000美金 夠突

唔夠禁機補飛

巴里島,OK?

要咁多錢 ？ 遲下四個女仔去，啲frd講到成日有人入屋偷野，好撚淆

喔sorry 講少左 ..去到200 200咁換

美金 唔似其他幣番黎變蝕勁多
keep 住 或者 等第日旅行用

冇事既 我d朋友話幾安全

琴日唱左二千萬
應該唔會包車 睇下當地有冇grab/Uber
我覺得應該會好啲 我次次包車都比人搵笨柒

出面包南講緊55-60萬一日
但可以講價講到50萬一日

至於shopping 果啲其實冇乜野買
但包車既司機可能會帶你去啲local market
有啲特色既手工衫買，睇你有冇興趣，大概20萬一件

食野方面就可能會叫你去金巴蘭，貴就梗架啦
但可以一試，其實啲野好普通，但收你一百萬，有啲貴
係個景先值回票價

至於你玩水上活動就上返佢地個網研究吓，佢會寫明有咩package

其實二千萬真係太多啦，我問過一個妹妹仔，佢話佢地salary都係一百五十萬左右

150萬 其實我地無乜特別地方想去 水上活動應該都唔會玩 最多係酒店游下水跑下步 同埋真係陽光同海攤 我地對食無要求 去印尼都係臨急臨忙決定去 想買啲咖啡豆同咖啡 真係景點果啲應該唔會去 2000萬係怕比人搵笨柒帶多啲

我試過幾餐係酒店食，大概15-20萬一個人 我諗間間都差唔多

我全部碌卡